今日記招有無聽錯？831太子有十幾個情況嚴重？

車箱入面當日無人還手 個個都係束手就擒

點解會有咁多人受傷？

其實已經係明顯酷刑

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

推到佢解釋, 點解坐地鐵都會咁多人受傷, 仲要嚴重果隻

係咪可以向法庭申請禁制令唔比黑警黨鐵delete d 片

點解無人還手都可以有十幾個嚴重